抗爭時期Lond D，可以點樣維繫感情？

利申Long D中，仲有4-5個月就完
真心求教，大家呢期都好大壓力，好唔開心
仲未計要適應新生活嘅壓力
未識到好好的朋友，成日得自己一個覺得好孤單，啲外國人又唔太明香港嘅事，share唔到感受
仲要呢排病咗，個人好脆弱...
其實近期都覺得好無安全感
但又唔想話比對方知，搞到佢覺得更大壓力
所以淨係自己偷偷地唔開心...
唉 呢幾個月點捱啊
好掛住我男朋友，好想有個人可以依靠下，但而家好似得自己一個咁
好寂寞，夜晚都會偷偷地喊，但又係廢事話佢知，
因為佢好似都無capacity去安撫我了，而我都唔想令佢操心
但我真係好唔開心啊.....

Sorry又放負了
有無同路人分享下、一齊放下負

最後
光復香港 時代革命

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我都有努力去安撫他的！
如果大家都係香港就好啲，乜都唔洗講，只需要擁抱和陪伴
但不在對方身邊真係爭好遠
好多日睇新聞睇live睇到好嬲好無助但無從宣洩情緒........

辛苦晒！聽日要加油，我人到唔到，但精神一直支持，做文宣及鍵戰！！！

大家係咪都睇live睇到好嬲好傷心
頂住啊
聽日個人權及民主法集會好重要，聽日繼續加油

絲打

嗚 繼續自言自語先 其實都幾開心吖
到底點樣可以無咁怕寂寞呢

你會唔會考慮平時出去多啲發夢，識到多啲手足一齊行動，咁就唔洗成日諗住佢

hello你又係絲？

應該係話係外國識下隊友

係啊

我唔係香港啊.....
每次有事發生時只能一個人係屋企睇住個live
無人同我分享
又擔心佢
佢又出咗去自然幾個鐘先覆一兩句咁
所以覺得特別空虛......
我完全理解 都無怪佢 只係都好難避免唔開心....

嗰邊有冇識到香港人？
你係自己住定點？

都有識到香港人，但大家住得遠，唔會成日見
平日返工又全部係鬼佬，佢哋無乜感覺，最多會問下香港最近點，一句起兩句止咁，share唔到好深入嘅感受...
前一晚明明睇live睇到超傷心，但第二朝又要回復正常，勁有精神分裂嘅感覺

我自己一個住
另外嘅香港人就佢哋2個一齊住咁，所以佢哋都本身會熟啲
我就更加覺得好寂寞

留tg, 我哋慢慢傾

大家都係香港人，去到邊都當自己人啦，你唔好睇佢地熟唔熟啲先，照傾下計，唔熟米傾到熟

hello巴打 多謝你！
不過係到傾得唔得啊？同男仔tg傾計我仔仔會唔開心的

都係嘅，唯有嘗試expand下自己係呢邊嘅comfort zone啦 多謝你咩絲！！
心靈上太黏佢了
唉 本來一個人在異地生活都好多唔適應
再加埋抗爭時期、再加埋Long D，真係好困難呀！！！！！！！

我要努力一啲
內心再強大一啲
唔可以再咁柔軟脆弱啦
（嗚........但真係好想有人呵下我）

我明白，我都試過long d，雖然走嗰個唔係我，但好快適應到。
主要係離港嗰個就快啲去搵嘢做搵嘢挽，撩人傾計好重要
比你男朋友知道你成長咗，變得獨立，自己搞得掂，佢一定好欣慰。你試下咁樣諗，可能會容易啲跳出comfort zone，為咗男朋友，upgrade自己
絲打加油，搞掂好自己响嗰邊嘅環境先，香港我地撐住

佢都有玩tg? 唔係嘅話唔怕㗎

我驚佢唔中意我同男仔私chat啊
你係香港嗎？有無去發夢

嗚嗚
我都係long d緊 有時會突然好想搵人吹水鳩up

你係喺香港定外地呀
搵人嘅意思係搵其他女仔？

喺香港吖，你又喺邊？

巴打究竟有幾鳩痕 開d post 7 8成同性有關

都係！我要努力成長同埋獨立啦！
一日最衰都係佢平日太錫我，乜都陪我/幫我，搞到我極依賴佢，而家佢一唔係到我就變廢人
我會努力Manage好自己，幫手做文宣和鍵戰，香港兒女加油
多謝你～～～好暖心～

我見到都嚇一嚇
但我相信巴打都係好人嚟嘅

在亞洲某國，唔自爆啦
好在唔遠姐，無乜時差問題

你男朋友好錫你祝你地幸福
有咩事長期有香港人隔住mon陪你傾計，有人明白你。
依家初初未適應環境係正常，到月底會好好多架喇落下純酒吧high下聽歌會唔會好啲

多謝
佢已經一得閒就飛過黎陪我，真係好好，所以我先唔想再同佢講我唔開心，因為佢已經好努力做好多了！
最衰我個人都幾慢熱，如果性格貪玩D中意蒲D，應該會開心好多

我喺外地呀 都係幾個月後就返香港
唔係啦咩人都得 不過同唔識既人9up會無咁就住就住

好 我都想加入鳩UP軍團！！！！！！
幾個月咋！！！捱埋去呀！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！！！！！
想大叫！！！！！！！！！！！！

光復香港呀！！！！！！！！！

願榮光歸香港！！！！！！！！

時代你個革命！！！！！！

好大壓力我癲咗

點解無限期啊
好辛苦啦一定（定還是慣咗啦？）

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

已幫推！！！ 聽日加油！！！！！

我long d一年 日日facetime傾好耐
其實都係講個信字 因為身處異地
根本無辦法

我明....要逼自己比空間佢 同時又好擔心佢
唯有得閒嘅時候skype多啲比多啲愛對方？
你要加油啊.....

我都想可以日日facetime...但佢放完工又要去發夢，weekend都要發夢，真係好攰，好多時會無energy講嘢 所以我從來都無chur過佢，無打過比佢，都係等佢想打比我就主動打比我咋...

但久而久之我覺得我一直好似好被動地等候佢咁，自己平日又會好大壓力、唔開心，佢有時會不經意ignore咗，所以都會覺得委屈同埋唔開心

加油！呢個時候有我哋撐你！有乜唔開心同我哋講，一齊拆掂佢！

我有努力比多啲愛佢啦 但我自己都好需要愛....
只能說這真是個very difficult moment
絲你也在Long D嗎～？？抱抱

我明呀
佢外國人對香港冇概念，自然冇好似我咁involve
但我都係會忍唔住發洩左落佢度
會怪佢點解唔同仇敵愾
其實我都係嬲我自己唔敢上到咁前...
我真係明架...但係要我同佢講風花雪月我又覺得好假，根本冇果個心情